求del post

落7-11買過新AC好過啦

你買個ac比我好過啦